(this["webpackJsonpyoutube-quiz"]=this["webpackJsonpyoutube-quiz"]||[]).push([[0],{10:function(e,t,r){},12:function(e,t,r){"use strict";r.r(t);var s=r(1),a=r.n(s),o=r(4),n=r.n(o),i=r(2),c=(r(9),[{questionText:"Qual o idiomafalado no Brasil?",answerOptions:[{answerText:"Portugu\xeas",isCorrect:!0},{answerText:"Ingl\xeas",isCorrect:!1},{answerText:"Franc\xeas",isCorrect:!1},{answerText:"Alem\xe3o",isCorrect:!1}]},{questionText:"Quais os pa\xedses que t\xeam a maior e a menor expectativa de vida do mundo?",answerOptions:[{answerText:"Jap\xe3o e Serra Leoa",isCorrect:!1},{answerText:"Austr\xe1lia e Afeganist\xe3",isCorrect:!1},{answerText:"It\xe1lia e Chade",isCorrect:!0},{answerText:"Brasil e Congo",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual empresa criou o Iphone?",answerOptions:[{answerText:"Apple",isCorrect:!0},{answerText:"Intel",isCorrect:!1},{answerText:"Amazon",isCorrect:!1},{answerText:"Microsoft",isCorrect:!1}]},{questionText:"Como aprender a programar?",answerOptions:[{answerText:"Praticando o que se aprende",isCorrect:!1},{answerText:"Vendo v\xeddeo",isCorrect:!1},{answerText:"Lendo",isCorrect:!0},{answerText:"Dormindo",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual o idiomafalado no Brasil?",answerOptions:[{answerText:"Portugu\xeas",isCorrect:!0},{answerText:"Ingl\xeas",isCorrect:!1},{answerText:"Franc\xeas",isCorrect:!1},{answerText:"Alem\xe3o",isCorrect:!1}]},{questionText:"Quais os pa\xedses que t\xeam a maior e a menor expectativa de vida do mundo?",answerOptions:[{answerText:"Jap\xe3o e Serra Leoa",isCorrect:!1},{answerText:"Austr\xe1lia e Afeganist\xe3",isCorrect:!1},{answerText:"It\xe1lia e Chade",isCorrect:!1},{answerText:"Brasil e Congo",isCorrect:!0}]},{questionText:"Qual empresa criou o Iphone?",answerOptions:[{answerText:"Apple",isCorrect:!1},{answerText:"Intel",isCorrect:!0},{answerText:"Amazon",isCorrect:!1},{answerText:"Microsoft",isCorrect:!1}]},{questionText:"Como aprender a programar?",answerOptions:[{answerText:"Praticando o que se aprende",isCorrect:!0},{answerText:"Vendo v\xeddeo",isCorrect:!1},{answerText:"Lendo",isCorrect:!1},{answerText:"Dormindo",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual o idiomafalado no Brasil?",answerOptions:[{answerText:"Portugu\xeas",isCorrect:!0},{answerText:"Ingl\xeas",isCorrect:!1},{answerText:"Franc\xeas",isCorrect:!1},{answerText:"Alem\xe3o",isCorrect:!1}]},{questionText:"Quais os pa\xedses que t\xeam a maior e a menor expectativa de vida do mundo?",answerOptions:[{answerText:"Jap\xe3o e Serra Leoa",isCorrect:!0},{answerText:"Austr\xe1lia e Afeganist\xe3",isCorrect:!1},{answerText:"It\xe1lia e Chade",isCorrect:!1},{answerText:"Brasil e Congo",isCorrect:!1}]}]),x=(r(10),r(0)),l=function(e){return Object(x.jsx)(x.Fragment,{children:Object(x.jsxs)("div",{className:"progress_container",children:[Object(x.jsxs)("div",{className:"correct_container",children:[Object(x.jsx)("div",{style:{width:e.correctwidth}}),Object(x.jsxs)("p",{children:[e.total_correct,"/",e.total]})]}),Object(x.jsxs)("div",{className:"incorrect_container",children:[Object(x.jsx)("div",{style:{width:e.incorrectwidth}}),Object(x.jsxs)("p",{children:[e.total_incorrect,"/",e.total]})]})]})})};var d=function(){var e=Object(s.useState)(!1),t=Object(i.a)(e,2),r=t[0],a=t[1],o=Object(s.useState)(0),n=Object(i.a)(o,2),d=n[0],u=n[1],w=Object(s.useState)(0),j=Object(i.a)(w,2),T=j[0],C=j[1],O=Object(s.useState)(0),p=Object(i.a)(O,2),m=p[0],b=p[1],h=Object(s.useState)(0),g=Object(i.a)(h,2),v=g[0],q=g[1],f=Object(s.useState)(0),A=Object(i.a)(f,2),I=A[0],S=A[1],N=Object(s.useState)(0),Q=Object(i.a)(N,2),B=Q[0],F=Q[1];return Object(x.jsxs)(x.Fragment,{children:[Object(x.jsx)("h2",{children:"Progress Bar"}),Object(x.jsx)(l,{correctwidth:m+"%",incorrectwidth:v+"%",total:c.length,total_incorrect:B,total_correct:I}),Object(x.jsx)("div",{className:"app",children:r?Object(x.jsxs)("div",{className:"score-section",children:["Voc\xea pontuou ",d," de ",c.length]}):Object(x.jsxs)(x.Fragment,{children:[Object(x.jsxs)("div",{className:"question-section",children:[Object(x.jsxs)("div",{className:"question-count",children:[Object(x.jsxs)("span",{children:["Quest\xe3o ",T+1]}),"/",c.length]}),Object(x.jsx)("div",{className:"question-text",children:c[T].questionText})]}),Object(x.jsx)("div",{className:"answer-section",children:c[T].answerOptions.map((function(e,t){return Object(x.jsx)("button",{onClick:function(){return function(e){e&&(b(m+10),S(I+1),u(d+1),console.log("true")),e||(q(v+10),F(B+1),console.log("false"));var t=T+1;t<c.length?C(t):a(!0)}(e.isCorrect)},children:e.answerText},t)}))})]})})]})};n.a.render(Object(x.jsx)(a.a.StrictMode,{children:Object(x.jsx)(x.Fragment,{children:Object(x.jsx)(d,{})})}),document.getElementById("root"))},9:function(e,t,r){}},[[12,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.2900f055.chunk.js.map